我屌哂你地班食別天神嘅食客

仲上連登？可唔可以食快啲好多人等住懲罰佢

sor lor

食啦仲覆

走咗好多個

別天神

尖沙咀果間唔洗排

排咗半粒鐘都未入到

REGEND HOTEL